當年南京大屠殺西班牙皇軍殺撚左我地咁多中國人，我地藍絲一於支持加泰獨立

衲dee歷史知識無懈可擊

納dee高汁

佛朗哥=希特拉伙記=東條英機伙記=欺負我們中國人

多汁會員

希特拉同國民黨有交流喎

國民黨=中國人民的敵人